上帝已死 (God is dead)=.=

詳情多人想知再講

拉(革命分+10)

冇人想知呀大法師

多人想知

唔想知

Noted with thanks.

畀證據我再考慮講

我想知
貴精不貴多

為咗你再諗下

為左你推推個post

岩岩先講起